{
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Remember Me":"邮箱",
  "LOGIN":"密码",
  "AGREEMENTS":"记住密码",
  "INSPECTIONS":"登录",
  "DATA":"合同/协议",
  "Demo":"验货",
  "Contract Date":"数据",
  "Created by":"演示",
  "Related Venue":"合同创建日期",
  "Sort by":"创建人",
  "Sort by Name":"相关场地",
  "Sort by Date":"排序",
  "Agreements":"按名称排序",
  "Profile":"按日期排序",
  "Settings":"合同",
  "Changes Password":"重置密码",
  "User Management":"用户管理",
  "Logout":"退出",
  "Add":"新增",
  "Contract Name":"合同名称",
  "Select Venues":"选择场地",
  "Start Date":"起始日期",
  "Delivery Date":"发送日期",
  "User Client":"客户名称",
  "Details":"更多说明",
  "Drop Image Here..":"添加图片",
  "Cancel":"取消",
  "Save":"保存",
  "Edit contract":"编辑合同",
  "Create or update checklist":"创建或更新验货清单",
  "Save as template":"保存为模版",
  "Import Contract":"导入合同",
  "Create Category":"创建分类",
  "Import Category":"导入分类",
  "Delete Contract":"删除合同",
  "Report":"报告",
  "Company Responsible Person":"企业负责人",
  "Add Product":"添加产品",
  "Add a term":"添加条款",
  "Add a title":"添加名称",
  "Import Template":"导入模版",
  "Search":"搜索",
  "Create new Checklist":"新建验货清单",
  "New Checklist":"新验货清单",
  "Saved Checklist":"保存验货清单",
  "Assigned To":"指定处理员/指派给",
  "Desired run date":"预计执行日期",
  "Inspector":"验货员",
  "date":"日期",
  "Active Inspection":"开始验货",
  "Finished Inspection":"结束验货",
  "Configured Run Date":"配置运行日期",
  "Run Count":"计时器",
  "Failue rate":"不及格率",
  "Add a product or venue":"新增产品或场地",
  "QUICK WINS":"速效方案",
  "KPI":"关键业绩指标",
  "Choose a date":"选择日期",
  "Select Contract":"选择合同",
  "Venue":"场地",
  "Product name":"产品名称",
  "Pass rate":"通过率",
  "Materials":"材料",
  "Packaging":"包装",
  "Apperance":"外观",
  "Tech. mes.":"技术参数",
  "Personal Details":"个人资料",
  "Phone Number":"联系电话",
  "Close":"关闭",
  "Update":"更新",
  "Browse":"浏览器",
  "Company details":"企业资料",
  "Company Address":"企业地址",
  "Company Name":"企业名称",
  "Firstname":"名称",
  "Lastname":"姓氏",
  "Change Password":"重置密码",
  "Old Password":"旧密码",
  "New Password":"新密码",
  "Confirm New Password":"确认新密码",
  "Save Password":"保存密码",
  "Username":"用户名",
  "Position":"职位名称",
  "Role":"岗位名称",
  "Phone":"联系电话",
  "Access":"使用权",
  "Items per page":"每页呈现产品数",
  "Add User":"添加用户",
  "I agree with":"我同意",
  "terms and conditions":"条款和条件"
}